巴絲入黎講下大家既夢想

我講先

我想成為一位NASA工程師

岀書

發掘到自己嘅夢想